[無盡之戰] 車路士龍虎切球迷討論區

Hawk's Group

被世界遺棄不可怕，真里奈有時還可怕！

2/7 is coming

豬蛇又要幫我地報歐聯嘅仇！

喜歡你 那雙眼動人 笑聲更迷人 真里奈

MARINA LAN

Kante

71一字排開-續集

good dog

含家剷啦你件死垃圾

《蘋果》體育Facebook專頁《體蘋果》，將會推出直播節目《如何講世盃》，並邀請咗專業足球評述員何輝，同埋網上足球評論員何Wayne一齊主持，用佢哋嘅專業知識同埋足球理論，分析吓分組賽幾場關鍵賽事，仲會預測邊隊會晉身八強o忝！趁住今晚冇波睇，大家可以開住facebook黐實《體蘋果》，聽吓兩位專家嘅分析，亦可以留言講吓波經。《如何講世盃》，今晚10點準時開Live！

《如何講世盃》Live
主持：何輝、何Wayne
日期：6月29日（周五）
直播時間：晚上十時

喺意大利街頭chur緊煙

傳聞76 七一上任，sarri就變free
堅唔堅

畀煙剷sir 扯埋飛煙先啦

好有氣勢

2020 Chelsea manager

突發！！！！教練終於confirm！！！！

Andy Myers is the new person in charge of the Chelsea Under-18s team!

有新教練了

Andy Myers is the new person in charge of the Chelsea Under-18s team! #CFCU18

班高層真係搏比人屌

請u18教練又要問過你條柒頭?

2022 撚狗 躝

而家切越踢越似淨係識打反擊

btw2:22個吓真係力的表現

7月1 一字排開

Moses Baka Barkley drinkwater 歸隊練波

又一星期

morata走嘅話真係垃圾

班反盧迷達黨唔知點面對好

morata 80% leave

又扮忠心 達狗

HAWKS NEWS

消息總結:

Morata: 有傳Morata 經理人將會同車路士見面以表明離隊意願

Van Ginkel: 再次傷膝，暫停所有轉會談判

Baker: 有興趣轉投Leeds，雙方傾緊轉會費，傾唔掂既話會以外借既形式離隊

Pasalic: 同Fiorentina既談判已經接近完成既階段，將會外借1年，另外附加買斷條款

Clarke-Salter/ Mount: Vitesse希望租借Clarke-Salter，另外等緊Mount既決定

Panzo: 呢位18歲左閘即將以3m轉投Monaco，轉會係由前總監Emenalo一手策劃

Hudson-Odoi: Emenalo希望打包埋Hudson-Odoi，但車路士唔會將佢出售，另外Hawks source收到風Odoi有其他租借offer，但要等球會同新教練決定佢既去向

Monaco/Emenalo: 預計會繼續嘗試撬走更多車路士青訓

Vitesse: 車路士每年都會比左list Vitesse揀人，睇黎Vitesse已經開工

Derby: 效力左車路士12年既體能教練Chris Jones會轉投Derby協助Lampard。

球員方面，Derby暫時已經鎖定左Jay Dasilva，預計稍後時間會有更多球員同Derby扯上關係。

U18主教練人選方面，相係會係內部提拔一位教練取代Morris既位置(可能係U16/U14梯隊)，基本上班青訓7-8歲已經入隊，一直都係跟開呢班教練操，所以影響唔會太大。

外借大軍: 近幾日已經有5位球員外借離隊，相信"外借部"呢幾個星期會非常繁忙。

畀渣古 con sir用應該3月已經穩前四

好能在無印達仔

懦夫達

有冇j過西女人？

作為馬刺+車迷，今個summer真係

好想達仔留低

LKK come back

有冇人想卡吐留多過alisson come

Chelsea will listen to offers for Thibaut Courtois this summer, and will try to replace him with Alisson Becker of Roma (Matt Law - Telegraph)

交晒學費湊大

我真係好鍾意佢
又勁 又靚仔
仲要球隊次次輸波都係佢得肯出黎接受訪問

可惜佢養唔熟

吐話哂係車咁多年，本身又唔差，佢走夏神更大機會走

Goooooood morning!!!

Good morning

咁印西女人，佢唔會走

車路士不受歡迎球員：莫拉達

good morning!

個個開到聲有big singing就留
點知簽個教練個幾M 都搞成兩個月
邊個信你

車仔都冇可能贏到歐聯，
比我係d大牌都想走

炒教練同請個成本要成37m 唔止幾m

留多季啦morata

卡吐個樣都知佢
心高氣傲 留唔耐

上年買到Lukaku應該留得到比利時雙子

一子錯

柒頭達肯留有heart既，點解要屌佢想佢走???

我絕對全力撐佢。

希望條撚樣真係因為傷

本來我地擁有4子加沙拿架

bailey

垃圾高層 死全家

屌你老母賤種狗

買人未

有無人想聽我唱返首拜利之歌

唱完永遠唔嚟

想聽

今夜你會不會來 里昂拜利在不在！？

好!!!!!!

HAWKS NEWS

Baker / Blackman

Baker已經完成係Leeds既體測，有機會係永久轉會

Blackman已經參觀過Leeds訓練場，而Leeds亦提出左loan+買斷offer，不過Blackman仲有其他offer，未作最後決定

由於Courtois同Caballero會遲歸隊，所以pre season部份時間會冇first team門將

可唔可以打包利華雙翼

ok，賣夏狗咪得

愛車別走 如果夏說 他不愛車~
不要聽見夏真的說出口 再給車一點溫柔~

就開操仲未有教練

卡吐走話就話養唔熟
但其實最養唔熟係車高層
開灑聲都唔做野

留到夏 同高圖
買到拜利/馬斯亞/馬列c 其中一個
Jame
同一個左閘
已經好收貨

清咁高要求

買美斯一個收貨，唔係講笑。原陣+美斯應該會贏到英超

marina一定係間諜黎
死臭閪

全部都唔算貴
除左jame未必肯尼 ...

留到兩件+bailey+golovin已經覺得超額完成

吹緊果件俄佬打咩位
好似同切位置一樣
睇過d 精華
覺得傳波差d同hold波太耐
旦work rate 就幾好

其實車仔唔會洗得小錢
驚又買水貨....

屌你老母閪真里奈食大茶飯個時你咬緊奶咀啊柒頭

Next season line up

Hazard Morata Bailey
Golovin kante RLC
Emerson rudiger rugani azp
T bo

有無人同我一樣不離不棄堅定不移地撐丹麥基佬同閪班牙女人達?

好快會官宣留到比利時孖寶

Batshuayi+musonda

Morata wants to leave

Morata+zappercosta+20m-->icardi

✅ Alisson is/was Real’s 1st pick, but talks between clubs have stalled
✅ Real Madrid know Thibaut Courtois’ price, but Chelsea waiting for ‘official’ offer
✅ Chelsea want Alisson as Courtois replacement

唔知真定假，但卡吐都好撚麻煩。係保證買到Allison情況下我支持放卡吐

對卡吐同Eden有感情

今時今日球員都係打份工，邊似林伯巴哥泰利同你講感情忠誠，高層做野慢決定錯先係主因

正式宣布，永久不借人去閪甲

睇youtube片見佢一拎波就自己扭幾下，望都無望其他人咩位咁。
成條精華都係佢鳩扭多過傳靚波比人
絲打我同你睇法一樣！

丹麥G佬撐！！！！比老婆一腳踢落海既臭閪達唔撐！

我覺得佢有潛質做新摩迪，一黎個樣生得似道友，二黎又係係山寨聯賽起家

達未證明自己就走
屌閪女人肯做野未
世3同卡吐都出哂聲
賣埋就88

次次都將未來/核心賣走

老婆係用黎錫。達仔真男人

我懷疑佢係Ｍ底！球場上扮惡扮躁底黎隱藏自己比人踢比人撞既快感！
返到屋企就求老婆踩佢踢佢羞辱佢！

我都中意比個女人管住我

That's why I love 真里奈

件俄仔可以提高我地靚仔指數
依加保守估計我地隊靚仔指數係英超top4

好撚樣衰bor

成個道友咁

雙目無神。

有moses 就變咗top 20

柒版reus

算係咁，過兩年可能型棍啲

好撚戇鳩，google切會出蘇蘭基張相

龍虎切

Lewis Baker has today joined Championship side Leeds United on a season-long loan. Good luck, @lew_baker! 👊

聽日一字排開

kante vs 小花

好期待

Rxxxxxxx James/golovin 夏狗tbo stay!!!!

一字排開，車區4大垃圾打靶

kante giroud

又loan

火撚屌出唔出黎隻抽，我想打柒華文狗條賤種。

打完你我再打佢

仲以為賣

你係NBA post啲蘇州屎咪撚拉埋我落水啦大佬

華文狗依件垃圾係舊登已經想打柒佢

如果佢肯出就give me a favour打返場

之後我打撚柒佢

支持老鼠！喺邊跌低就喺邊企返起身！

我已經放低同火清既仇恨

就算有機會再打，都只會係君子切磋

所謂一世人兩安答無隔夜仇

Welcome bailey James rxxxxxxx

#Chelsea are ready to make a 100 million euros offer to sign Juventus stars Gonzalo Higuain and Daniele Rugani.
(Corriera Dello Sport)

希望希古思今晚斷腳

施治回家有沒機

人地1億簽普巴簽麥巴比，我地簽希古恩+二線潛力 笑死人

不過真心唔覺得真里奈會買西瓜比沙利

好彩車仔仲有真里奈把守最後一關

達肯留隊我實撐，如果佢要走就拎佢+沙包+40m買Icardi

雖然依種球員都好大機會伏，但至少mentality strong，唔會似費托達狗咁頭dupdup

佢都用左幾億買堆垃圾啦

班垃圾唔貴兼唔過30

西瓜60m，31歲，真里奈咁都買我會反佢

今晚豬sir又救世

支持

豬 kante start

等睇簡迪完封美斯

係咪美欺正前

4年前邊個估到奧斯卡會踢緊中超

法國隊球員可以返黎跟操喇

達狗Stay confirmed

法國今場贏唔到 迪甘斯要自殺

Come on 豬Sir

有冇link

feel到lloris會派膠

豬sir頂撚死班死矮仔吧

一次兩億買包皮好過啦

豬sir今場要證明自己係世界一線前鋒

屌奶星 包皮痴撚柒線

快撚到

真係好撚勁仆街 好想簽到仍

包皮唔黎車仔好曬料

千里走單騎

好想要包皮

車仔咁多法國人
包比快D過黎啦
波衫又係藍色

第時真係仲勁過享利

psg: ok, 買哂kante hazard 卡吐陪包皮

又係包皮

普巴

快到

豬Sir行行企企到完場就得

真係冇得追

1個玩皺阿根廷條後防

射地波啦

真係屌佢老母一個當對面3個廢物
點解人地1億買包皮 我地就買二線

包皮億8呀

kante man mark messi

簡迪條褲好大條 成個細路好得意

狄更斯真係好撚廢
兩邊領隊鬥冇戰術

kante giroud malouda anelka deschamps

add oil france

豬Sir

天下武功 唯快不破

包皮真係痴線

包皮真係好撚勁

Kante 豬sir

竟然世界波

簡迪同普巴去左邊

Kante 失位

Kante 基奧特頂住呀
唔好登機呀

唔算啦 點救

正,多兩個番黎開操

狄更斯仲廢過干地hea教

法國法國隻右閘幾好波

唔好輸呀法國

普巴無腳好波

人腳爭兩班波，除左頭15分鐘屌打，之後踢到均勢咁

迪甘斯唔撚識教

法國手牌唔差

唔數埋 迪西利 拿保夫 petit

垃圾

屌你班法國仔

法國仔做咩事

豬Sir簡迪要登機了

可以返黎了

弱撚智

車路士一線全力得返比利時🇧🇪幫

開季夠人練波了 可以唔使買人

社區盾

Welcome to your home - stamford bridge
Kante and Giroud

金判坤>迪更斯

直頭32隊入面最勁啦

安

法國🇫🇷！！！

阿甲仔都砌唔贏 我地巴西登基了

煮

買買買！

西女人: 不了

法國快撚d出局啦

今年係史特加打得幾好

全力支持小花！我地唔夠人開季呀！！！

知我者莫若安答

小花都要返嚟開季喎

你返黎先啦

講到卡巴離隊咁

講得好！！！

普巴做咩事 冇腳好波

球王包皮

竟然有車迷支持小花 時間沖淡一切

法國

咩後防黎

跌倒達 換 包皮 la diu

小花

小花登機

包皮來車吧

包皮勁到呢

夏狗加佢換包皮

隊長黎講，我地真隊Cahill都有用過小花。

而家既美斯根本毫無作用 行行企企 西口西面

包皮

社區盾有正選龍啦

豬Sir同呢啲隊友踢波真係舒服

癲撚左 勁到

包皮今場後封聖

正式成為世3

豬sir助攻

屌你咩豬Sir

豬助攻

包皮好撚勁

下次剔高個波用頭頂算喇

車路士一線
比利時🇧🇪幫
法國🇫🇷幫

今年世三 下年世一

包皮 車路士NEED YOU

豬SIR呢腳即刻比下去

一個世杯改朝換代

呀朗多數都登埋機

係車區講波算
即討好多child 登fake goal撚

今次真係唔係講笑 最廢果陣既willian都勁過而家既美斯

阿根廷成班短人斬乜鳩

包皮true blue

麥巴比、盧卡古、沙拿、迪布尼、夏薩特

忍唔住想轉會黎車啦一定

輸緊2球仲出隻阿甲仔 登機罷啦

Welcome home! Willy

佢上車我舉腳贊成

支持用世三換忍者龜

kante完封

美欺歐聯屈我轟機窩

我用3年不舉換美斯今季踢車仔

不得不說普巴真係好撚廢

個時簽左車
佢依家係維迪斯

cant agger more

半製成品如 迪布尼 沙拉 都賣走左

法國幫成功幫車復仇

光頭佬=阿根廷秦檜

簡迪真係

可惜係冇得j dybala

Morata + 60m <> Dybala

美斯登機

咪玩啦
淨係吊波入禁區已經屌打晒阿根廷其他人
佢有c朗心態呢場未必輸

未係今場美欺都兩助攻啦
柒頭安就算撚數啦世界盃決賽週
仲係0入球0助攻

垃圾車都有險簽潛質

美斯柒在唔肯走多兩部現位拎波
搞到大部分攻勢要俾左右兩邊垃圾去做波

所以佢醒

喺到講俾自己友笑下好喇

阿朗 唔知會唔會登埋機，有d唔捨得

睇完呢場
真係後浪推前浪
過多2年就再冇得睇佢地

阿軍停開罰球果陣 有個shot影到禁區裡面 幾個法國人高對面成個頭 但阿軍停照斬入去

呀朗唔似會登機 仲好撚勁 今屆有埋隊友

Courtois “I already have ideas in my head, everything will be decided after World Cup. What is most important is my children. My daughter is 3 years old, my son is a year old and I have not seen them for a year and a half Facetime is beautiful but i want to see them grow up" #CFC'

Courtois “My children will play an important role in my decision. Do I want to go to Madrid? I do not know we'll see. But I should still make a choice that is suitable for my family." #CFC

姐係lan得。。。

成家帶曬嚟倫敦啦屌

有英文唔學 逼個仔學西班牙文

卡吐好撚煩，支持佢走。

夏狗一齊躝。

買！包！皮！！！！！！！

買埋pavard ok?

家庭走唔係問題
但唔好呢頭走呢頭去第間英超球隊

襯返我轟

卡吐走都走去皇馬啦
邊到第間球隊呀

皇馬唔係簽到新龍啦咩

果件19歲後備料你都拎黎講

希望夏狗生性都打返出世三級表現
任你英超點舞人都唔及世界盃打一場世界級威水

佢世界杯打得好就走架喇

最好輸比日本快d返黎

輸比日本會成為國際笑話

Can't let you go Courtois I really miss you so

Welcome Alison

welcome butland

想睇丙朗出局

佢條女喺閪班牙湊仔，但係其實佢同條女散咗 所以又唔會搬過嚟英國
好撚on9

1粒

卡雲尼

希望eden拎冠軍

希望英格蘭拎冠軍 切正選

佢唔係正選的話拎冠軍都唔會有人理佢

不過講真，都估唔佢3場都有得踢

表現都仲要唔錯

鳥龜 22號幾勁 邊隊嫁？

里素

岩岩check jor 31

Maurizio Sarri expected to be named Chelsea manager next week | @Matt_Law_DT

真係過71

Next week -

Sarri to be named as Chelsea boss next week.

如果簽人係同步進行既 領導遲d官宣我都無問題

高估咗垃圾車

領隊+球員一字排開ok?

加埋車區4大垃圾跪係前面打靶

There is still a belief Morata would improve during a second season in England and the Spaniard would only be allowed to leave if Chelsea could find a replacement. Robert Lewandowski and Anthony Martial are two strikers who have been on their radar since the end of the season, while Sarri is a big fan of Gonzalo Higuain who has been with Argentina at the World Cup.

Next Season line-up

C.Ronaldo Hazard
Messi
RLC Kante Golovin
Telles Rudgier Christensen Azp
Allison

psg next season?

保羅翻譯 卡華奴 保隊長 趕得切返嚟開季

welcome bailey

世三 定係包皮登基好
尼馬就想佢登機多

巴西出埋局就爽 好想睇

最後係瑞典對丹麥 搵鬼睇

兩個球神收皮了

想英撚出局多d

四強：法國 比利時 克羅地亞 英格蘭

好失落

夏神要登基做世一了

每次世盃歐國都只係想睇佢地點柒出局

皇馬今年買人分分鐘睇世杯
分分鐘巴西定比利事
邊隊一拎冠
尼馬or夏神就變皇馬球員

Good morning!!! no news!!!!

7-1 still no news

Fuck chelsea! Fuck football! Fuck all!

未起身姐
人黎
一字排開

good morning!
陣間一字排開！

干地聽日開工？

我覺得朗最樣衰

牙鷹都傻左

西女人快手買法國隻右閘
好波過摩西幾班波

果球世界波癡撚線

咪又係入得一球靚波
其款時間一般般，點解唔用azp？

All in 包皮

突然回顧油王入主15年

goodbye and thanks

Maurizio Sarri to Chelsea latest: Napoli will not sell stars like Kalidou Koulibaly to incoming Stamford Bridge boss

好想要麥包皮

準球王黎踢歐霸

Thank you and goodbye messi ronaldo

71

同上年一撚樣 no deal

今年得歐霸更加無人會黎

獌聯踢歐霸簽普巴伊巴

根本你show到野心同有錢，我唔認為踢歐霸係一個問題

依家個問題係無錢無野心，而唔係踢歐霸

對上一個20歲已經做到震撼球壇嘅就係美斯
加油呀麥巴比

暫時仲衰過上年
上年七一已經有迪加達子

去得巴黎唔洗旨意走

琴日真係話比大家聽一個時代既終結or尾聲
短暫球皇 應該係夏神同尼馬
希望車仔幫到夏神

係撚
上年依個時間得迪加渣，仲要好似7月3號

包皮都係有潛力同年輕
講真未必一定到c朗messi 級數
好講佢後天既努力

係喎 七月尾嚟

一字排開

IFC天台

干蛇返工未

是但啦 就算會賣都唔慌平啦

果面班撚屌應該差唔多訓醒

Sarri Sarri Sarri oh

my Sarri Sarri sarri oh~

無心搞既係賣就快唔好阻住哂

寧願返返儲印花年代
依家真係睇撚到眼火爆

會唔會好似馬老大咁要去洗廁所

Thank you Roman

Roman out

洗廁所照逗份糧

屌你老味 拍撚完世界級片未呀

收到風，魯加利去左倫敦

tonight support golovin = true blue
other = MKs

Tancredi Palmeri
‏Verified account @tancredipalmeri

Welcobham Maurizio Sarri

T hanks Conte

Welcome Sarri

support AZP

有冇手足見到潮人因為pg嬲到紮紮跳好爽？

有無車區球探一陣10點一齊睇辦?

Golovin

球玉片一般貨色
觀望下

西班牙周日將於世界盃16強出戰東道主俄羅斯，但賽前傳出效力巴塞隆拿的後衛碧基周六在操練中受足踝受傷，今仗能否上陣成疑。

據西班牙《馬卡報》報道，31歲的碧基是與門將連拿碰撞後左足踝受傷，要接受治理，但及後可以重返該課訓練。
碧基是西班牙贏得2010世盃以及2014歐洲國家盃冠軍的隊員之一，在俄羅斯世盃三場分組賽為踢足每一分鐘，是狂牛陣中的重要一員。周六的操練，西班牙教練希亞路亦在現場督操，但就拒絕評論碧基會否在對俄羅斯的比賽上陣。

2014歐洲國家盃冠軍?

hawks:

Golovin母親證實莫斯科中央陸軍已經同車路士展開轉會談判，但坦言唔清楚談判結果，而Golovin目前100%集中係世界杯比賽，唔會諗轉會等等既事情

終於唔出小白

睇下golovin有冇料

睇辦時間

車區球探團are u ready！？

Ready！

Golovin登機

唔貪心 一隻翼 Isco mbappe就夠

On99 有安仔駛撚要佢地咩

早d返黎傾轉會，仆街俄仔

其實唔勁

高佬雲起到腳

我雲

有dybala既影子

其實應該要入

閪班牙咁樣猜法
俄狗又唔迫你想佢有乜表現

貴左成倍之前咁平都唔買
垃圾車

世界盃之前你識佢老鼠咩

有25m release clause

最怕球員唔肯黎同真里奈唔比錢

識波帝：我追左2年中央陸軍波

pk

咁平唔岩用都唔會蝕啦仲要球探推薦

二線都唔知有冇,唔好咁高要求啦

抵啦

20年中央陸軍粉屎

碧基UTT可以轉玩排球

見到閪班牙咁猜法就想佢地好似對荷蘭果場咁比人炒

其實俄佬打得仲好

希望克狗八強炒柒佢

扺啦唔用azp

出AZP加45度傳中

依家golovin算唔算係dllm

dllm 真係要google ga

果陣買咪成班屌marina買垃圾

好似獌獸條粉腸講過佢有睇過佢南特既波

Big gay場場派膠場場用 西甲大哂

Eden Hazard on being the star in absence of Messi-Ronaldo at the #WorldCup: "I hope so, they're not in the World Cup, so now it's time to shine. Yeah, I just want to go through the quarter-final, semi-final and maybe the final." #BEL #JPN

迪積迪保積都睇

好撚堅

#Chelsea are preparing a new €70million bid for Alisson, but Roma want €80million for their goalkeeper and the player only wants to leave for Real Madrid. [Sky Italia]

I 've been told that Alisson want a move to both Chelsea and Real Madrid .

However he prefer to go to Real Madrid . And not interested in moving to Liverpool . [Esoum Source]

呢條友邊忽值咁貴

對巴閪教訓賤種屁馬

真世三

但皇馬唔so佢
如果佢水得店皇馬簽佢仲好
咁卡吐應該會留

卡吐平d, 正常人都揀卡吐

呢隊西班牙揀法比餵下哥斯達會唔會仲好?

揀埋 morata 拍 azp

有冇手足講下件俄仔咩表現
無睇場波

唔太差
感覺上好過Barkley

點都好過依家係中圈附近鳩猜搞到哥狗波皮都無得掂

Golovin

幾勁下，希望唔係虛火

換走個高佬中鋒做咩

No 17 係佢？

點都好過之前傳果件Zielinski

no azp

巴卡認真起上嚟會勁過俄仔

睇koke踢波真係好辛苦

睇閪波牙踢波簡直係精神折磨。

齋睇依場25m好抵比

佢仲勁過切

偽tikitaka

唔係碧基搞一搞笑 應該訓著左

傳波最多係Ramos koke 真係好on9

有一半時間係後場猜波

"It's hard to compare the faith of Gareth Southgate and Roy Hodgson and lack of Antonio Conte"

Ruben Loftus-Cheek hits out at Chelsea's handling of young players

切都反干

好想golovin快D嚟報到

big club青訓係咁
一係好彩好似rashford咁一炮成名
唔係都係借出去

自己肯跑多幾歩先啦
場場三個字貨仔

直接射十二碼啦 唔想再睇佢猜30分鐘

rashford好彩

成隊傷到無人用先焗用佢

得個搓字

悶撚到傻 垃圾閪班牙

小白條底褲

悶到

Golovin score

睇完依場已經知Golovin唔會太差

希望快撚d出局，如果唔係未必夠人爭

依件俄佬 有艾巴唔洗驚
話曬普京親信

佢睇洛唔算大隻果d 中場

頂你個肺有眼都睇到佢唔大隻啦講廢話

個女人𠵱𠵱哦哦講價都搞3個星期
1個星期拍大電影
起馬都成個月先公布

Golovin係踢咩位？

deadline day 一字排開

AZP準備登機

俄仔快d出局啦，golovin快手去倫敦

golovin仲跑到

屌你老母閪班牙

買呀 買呀 MARINA BB

高洛雲中場搭簡迪應該幾正

兩個啲workrate 加埋真係

Welcome golovin

露暈

koke廢左成場

抵撚死 傻閪班牙

閪波牙 tikitaka

下線一隊牌面比較突出ge隊都無好平均

英格蘭走線大成功

氣袋幾勁

azp welcome home

屌 比利時真係喊三聲

番去西班牙慢慢圍球證啦

英撚真係直入決賽

All in 左俄仔冠軍

唔出azp 唔揀alonso
好呀用碧基啦

好熱血呀

AZP登機成功

法比係直播房死老母咁

呢2件唔用好正常
唔帶埋臭閪達過去做plan B可能先死
一玩鳩搓costa即刻負作用

Golovin fast come

閪班牙真係抵撚死

閪班牙

返屋企後花園慢慢猜啦

換走costa然後又換番rodrigo入黎
成場淨係係中場前小小猜
一到final third就甩波

高層可以同isco傾轉會了

射12碼咁廢
學人猜波

Aleksandr Golovin vs Spain

28 passes
82% pass accuracy
2 dribbles won
6 tackles won
2 interceptions
3 clearances

Amazing amount of defensive work - complete player.

No player on the pitch won more tackles (6) than Aleksandr Golovin during Russia vs Spain.

sex想喊

保送克羅地亞

2線料

西女人:啱晒

一見到班疤狗一隻一隻咁喊就爽

高路雲

天神又防中

好事吖 太公波交學費

睇個陣唔係3中堅咩？

見fifa個網排佢係中場,要踢落先知

用azp加達仔 鳩斬比佢頂 可能贏左

西波牙 踢得好複雜 猜來猜去

有艾簡達拿又唔用，用埋咩鳩高基

koke又係完全唔知有咩用
成場都係橫傳

哇 呀法比乜咁嘅樣呀 喂里奧舒利亞麻煩你地快啲安慰下佢

當出道比人話係新沙維
今場變場駁腳王

━━━━━┒
┓┏┓┏┓屌你老母西班牙
┛┗┛┗┛┃＼○／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線 : 23892222
醫院管理局精神健康專線 : 24667350
東華三院芷若園熱線︰18281
撒瑪利亞會熱線︰28960000
本地電話投注服務︰1881
學友社學生熱線：25033399
社會福利署熱線︰23432255
生命熱線 : 23820000

路雲

買唔到露暈我反真里奈

天神打中場

Welcome Golovin

幹！露暈！

基佬繼續踢防中

-6足球

0：1

天神又交學費

1：1波子機係咪省中天神？ 睇唔到

已經好睇過閪班牙場波

贊奴沙啲前獌狗最on9
搏少啲表現比利時已經直入決賽

仲搞到阿姨出醜

中佢塊面

基佬做人牆都衰撚過人

成個蠢撚咁縮埋一舊

feel到今場繼卡巴同亞衣之後會到天神派膠俾全世界恥笑

一諗起今年世界杯決賽有其中一隊係

🇨🇴🇩🇰🇨🇭🇭🇷🇷🇺🇸🇪就唔開胃

講得好

英格蘭呢

換走左基佬

丹麥唔想交學費

好撚悶 場波 得頭幾分鐘好睇

唔好加時啦好嗎

丹麥依隊閪波快d出局啦

基佬好快d返黎增肌

場波好悶

又想加時12碼

咁樣唔使輸 丹麥女孩有運到

正到

豬米鳩

搞咁多野都係唔入

回來吧基佬

克罰地亞>英撚

Azp有伴返倫敦

呢隊克狗好撚鬼
英撚可以book定決賽飛

英撚

Good morning!!!!!

佢係咪四場波一分鐘都無出過場？

good morning all!!

閪班牙豬波
宮清又然

唔出屁股抵死

今場應該出左都係出局

一樣都係踢鏟雪聯賽
Golovin全能過牙Fred
只係俄佬球員踢英超表現會打折扣

已cap圖

淨返落黎既球隊我淨係想英狗收皮

希望Golovin可以帶領俄狗殺入決賽證明自己

咁既話唔到我地買了

贊奴沙我屌你老母

我地就俄狗老細 佢唔黎因住佢番到俄羅斯比普京捉

今日會唔會有消息

而家先七月頭 咁早 佢地未開工

等八月頭deadline吧啦

得返巴閪安、比利時幫同法國幫未登機

仲有英2個

有無人想包皮登基

做咩咁憎英撚
我就想巴閪出局多啲

Golovin 世三 Kante 龍虎切 分途出擊

HAWKS NEWS!

外借消息:

Loftus-Cheek: 球會拒絕左愛華頓既loan offer，目前唔會考慮任何報價，過左pre season先會作決定

Kenedy: 紐卡素已經mark實左Kenedy，一旦車路士決定外借或者出售，紐卡素就會出手，紐卡素亦願意開出20m既價錢收購Kenedy

Pasalic: 外借費倫天拿1年，附加買斷條款，如無意外呢個星期會落實

Abraham: Lampard希望租借Abraham，但預計Abraham會先考慮英超既offer

Palmer: 除左Norwich，法甲Nice亦想租借Palmer

Blackman: 已經參觀過Leeds訓練場，呢兩日會去埋Vitesse參觀，然後再作決定

另外，外借歸隊既球員會係今日率先復操。至於first team，我今日會再打探下。

kante登基

同埋golovin

膠鷹我想問干地返左去史丹福橋球場未

賤種獌狗

份工有冇寫幾時返
同埋友誼賽可以用卡巴了？

好想睇干地返到去帶操既樣

社區盾都抖埋吧

到依家都係覺得dc揀錯國籍

佢踢而家隊巴西應該勁好多
佢既波底同踢法都唔狹夾西班牙

4年前有佢未必1:7

hot news at monday-->from monday-->next week-->before 9/7-->you don't know football market

應該都係差唔多
條防後冇silva完全唔識踢波
仲要luiz lead住

收嗲啦仆街

留名決賽睇英撚再戰比利時

係喎屌仲冇埋尼馬

343 vs 352
干sir又贏

干sir領導世界潮流

昨晚天神打成點 ，訓左無睇

正正常常，之後被換出

防中好似唔太啱佢🤔

買俄仔會唔會之後俾人查到用禁藥呀 跑到魔鬼隊咁

支持雞屌帶領英軍勇奪2018世界盃冠軍！！！！！

邊個ching呀 成日屌Jose畀雷劈

18歲青年行山疑中雷殛 送院搶救不治

會員FxxxxLxxxxxx

Alexsandr Golovin covered 15,957m during the game VS Spain yesterday, more than any other player at this year World Cup.

Chelsea FC
‏Verified account @ChelseaFC

Morning all. Here's how today looks...

#BRA v #MEX (3pm UK)
#BEL v #JPN (7pm UK)

#MondayMotivation

沙拿renew5年約都係200k
夏狗350k都唔簽

England World Cup 2018 team news: Ruben Loftus-Cheek and Fabian Delph miss training ahead of Colombia clash.

切自己係酒店訓練
但又唔係傷

秘密武器

Morning !

決賽先出

Golovin>>>>>Modric

做乜要咁反我地英格蘭

禁藥

魔鬼隊

TBo please stay

睇live果陣o撚晒嘴

今年強隊都7下7下
世三的機會黎啦

Chelsea's loan players who are not at the World Cup are back at Cobham this week. Today is their first day back. #CFC

比利時咪強隊....

干蛇is ready?

Hot Monday

驚佢今晚登咗機咋

禁藥狗

Chelsea & Roma interested in signing Leicester City goalkeeper Kasper Schmeichel.
Both clubs will new keepers if they sell Courtois & Alisson this summer.

Sky source

no news ?

好似上唔到官網

執粒了

Sarri close deal

Thank you and goodbye Roman!

Standard | #Chelsea are in talks with Newcastle over departure of Kenedy. A loan with option to buy has been discussed. Chelsea are asking for £20m+ which is why Newcastle are looking to loan first.

我笑咗

Official : Jake Clarke Salter has joind Vitesse on loan

差唔多啦
日日review recall, 成個月整係借人賣人走
無人管理狀態, 一隊連邊日開操都未有人confirm到

堅尼地麻煩加buy back clause

無謂害鳩人

lkk，kdb，Salah事件太刻骨銘心

plan B出動

擁有既時候唔珍惜, 係抵死的

所以更加要加bbc，等我地可以力挽狂瀾重修舊好

Mundo Deportivo | #Chelsea have named their price for Willian quoting a price of €80m. Barcelona reportedly believe the price is too high for a player nearing his 30's.

屌你老味有50m都放啦仆街

踢完個世界杯我驚20m都放唔到

20m就唔放啦

20m真係連垃圾都買唔撚到

逝去感情如何留得住

留唔住你個心，我都要留住你個身！！！！！！！

官網死完了

有經驗 走既走 躝既躝
後生既唔想等就要走 借既借

下季唔夠腳

無問題，車路士青訓黃金一代抬頭

未來10年玩撚曬

復活！！！

都係乜柒news都無

硬係覺得切半季就走人

希望安打救墨西哥

講真，佢勁還勁，但仲未impress到我

workrate真係好大問題

大家有福了，巴西又有我地安仔正選登場！

干地要佢踢前
Hogson, 修夫基要佢踢邊

禁藥狗躝

人地想loan 咋

繼續跌價

有價無市講撚咩，你講下除左摩狗仲有邊個會咁戇居買個30歲既翼鋒

重點唔係30歲係咁撚廢

我覺得佢長遠都係要做分波型中場

有d似依家法國普巴咁

10號位最好

佢咁鬼大舊注定做唔到10號位

佢小範圍盤球麻麻唔夠細膩，10號唔岩佢踢

講真，沙利433 真係幾岩佢踢。
真係睇佢自己造法，如果佢有柒頭安8成workrate已經係世界級中場

太多細粒10號仔唔等於細粒先可以做10號仔下哇

你唔覺切係要比一段空間佢大大步推先有用咩。

好驚佢變左柒頭安淨係識打反擊

睇佢打陣地多數都回傳橫傳

拎波都唔夠自信

跑動咁差點踢433?

所以咪睇佢造化囉，佢肯計同skill set踢咸錫個位簡直perfect

唔使點上腳，一野撞入禁區就起腳。做下搏腳咁

信心先係真正原因

佢d dribbling success多數係中場推返黎

切離隊啦, 車唔值得擁有你

即食文化係咁。

賣個時加返bbc既話我都唔介意

比我係切打死都唔番黎啦
佢個FD咪咁樣比車呃左半季囉

ake係外借半季出唔夠場數車有權收返(係般茅一開頭ake無正選好似)

乜你覺得AKE係唔夠出場時間先回收架咩

我意思係都係因為出唔夠場數先比車有藉口收返姐

最後結果都係賣

佢有6'2就唔使走了

得5'11踢中堅又無cv好難比到信心

At this point Sarri to Chelsea feels like only a matter of time & considering that Napoli aren’t likely to let any of their players join him at Stamford Bridge, I wouldn’t be surprised to see some of his other former players linked to the Blues

@DavidAmoyal

willian good

安一黎就開大技時間停頓

單係呢招起碼值60m

小狗想出牛尾巴？

廣東體育個迷安 j到虛脫
乜鬼睇佢踢波好享受😂😂

@WillianBB

好享受

話時話琴日訂左2件Player 切, 3K落樓

睇到好燥就真 企係到等對面成村人返泥睇佢停頓

咁貴
主場作客各1 ?

真係好撚廢

防守唔錯

安控失波 自己搶番番黎

係, 仲要唔知有無對賽日期番..如果有, 仲要買唔知幾多件.

好掠水

羅辛奴食Luis放題

又j佢果斷傳中啦車迷們去睇廣體

Louis真心勁

墨仔幾有戰術

唔知醜

用安換Lozano ok?

首席迷切黨

佢入到決賽你咪要買7件

左右翼都好勁

難得修哥肯出，我會支持

作客player邊度有？

巴西個左閘幾勁 買得過

依家都3場了

中碼未番貨，其他size都係得好少，我去ball3shop買

有對賽日期先買番咁多件，好撚狗

羅辛奴

仲要控定就67啦

welcome lozano

用安換啦

為左撐切洗成皮野

有心有力

打包哂左右翼啦

高路雲 羅辛度兩件都唔貴啦
包皮就點都無

下星期又去英國喇, 攞埋堆水晶宮衫番黎影大合照先

點解唔直接去英國買?

btw，我係車主場買fa 決賽波衫先600幾連字

但香港買要1200

但

自拍幾張上嚟俾大家見識吓ok？

香港有好多車青訓狂迷

除左上面個首席切迷，仲有個好迷ake有齊佢波衫

因為我唔係成日過去，同埋當時水晶宮做特價時一次過買定擺係條女屋企

你po我相=起我底

你條女英國人?

No, long d 讀書，今年grad

蒲開波衫都知你乜水啦

Bailey

切黎香港時認得我 好感動

安仆街都型過人

仆街安

安變撚咗牙銘

佢同你講乜。
我淨係記得你問佢點解賣nathan

無咩講 不過佢表情話我知由賣ake同chalobah開始佢對車已經有wfc既感覺

角大

有無同佢解釋佢個花朵叫龍虎切

下次啦 我淨係話佢中文名

忽然奇想如果佢攞呢個名去紋身既話

佢好似無紋身，乖乖仔

叫佢破處先

呢件應該唯獨我珍藏

龍虎切點譯番做英文解釋比切知

Dragon Tiger Cut

DTC

佢送俾你既？

當時係秦國搵人番既

個sponsor你自己diy?

btw，佢車路士第1場比賽應該係2013/14尾去左美國踢左2場表現賽

秦國成件番, 無Source.. 但D料唔係流野囉

第一場

首席切迷

如果無記錯佢第1場official game係歐聯後備出黎?

第1場呢件係Match issue

唔是摩狗拎完英超之後啲養生波咩

痴線佬

佢生涯第1次助攻比堅尼地個場cocup波衫同第1球聯賽杯入波仲有英超第1球件黑作客你有無?

入球就呢件

助攻係邊場

我得一件

1:26

生涯第1個助攻

耶穌唔俾安

哦, 金章

no，個時captain one cup黎

都係印金章

首席切迷痴線佬

都係英超字?

係, 係呢兩季先早早印章+球會字

以前唔到四強都唔會搞

安助攻

OK唔賣安了

反安又輸

安80m

反安又要縮入老母西

好！

反安又叔返入老母個西到

硬係覺得安係想射

踢球好波 可以賣高d

好重腰力, 一定係交波

brilliant

食屎啦垃圾！

呢下應該夾過

理得佢射定傳 推果野已經值回票價

安愈反愈強大

黐線安連過幾個

Willian 無敵化身！

成個麥巴比咁

以前既安一招，而家左腳都可以

麥包安

反安幾時死呀

無人反安無有反作用力

留係俄羅斯岩架喇

邊有*

80m攞去使啦疤

包皮安

勁到..

安上身

安要登基了

Alisson 好撚型棍

安差d可以開齊

屁馬仲想學安時間停頓

可以賣多10m了

巴想要
用美斯換啦

CLS安又黎料

唔貪心 奧丹啦

韋利GOD

對比利時好睇了
教訓世三

安半場食藥?

安打反擊不嬲都好勁

厲害了！我的安！

讚頌我的安

我的安 今天得安一個

今場真係J出血

又碌地

弱智仔屁馬

希望有水魚比佢今場呃左拎80m出黎買佢

真係比人踩

又有得笑

屁馬帶佢去PSG

抽畜

發羊吊咁

好似d魚上左陸地彈下彈下咁

反安驚唔驚畀雷劈呀

呢球好有親切感

彈到咁就算真係中
都係會俾人恥笑
同個時班疤狗一樣

其實80M賣安冇得賺，賣家只求打個和

今場咁既表現應該搵到水魚接條柒頭安貨

安掂 = 果隊陷入低潮

仲要睇多最少一場

靜係安哥個樣都已經可以行碧咸條路線 賣波衫賣半年已經recover到條數

全場掌聲獻給安

就等比利時阻止巴西啦

psg有冇諗住買安仔陪屁馬

好安獻給你 願你藏心裡

安終於可以教訓世三

巴閪對中堅好撚穩
比狗又要八強收皮

巴閪成隊防守都好撚勁

Mike Hero Academia 👊✌️ (Mikey)
Mike Hero Academia 👊✌️ (Mikey)
·
5分
回覆給 @ChelseaFC 和 @willianborges88
You’ve become a World Cup news channel instead of a team preparing for the upcoming season 🤦‍♂️
又比人笑係世界盃頻道

反安又突個龜頭出黎比人撚

比狗防中kdb+韋素 翼衛又卡拉斯高
防守好流

今埸勁到

下場無卡斯米路，有d隱憂 條友仔中場掃蕩真係好勁

都有個費南甸奴
Tite教防守一撚流

識變陣既國家隊教練其實已經好勁
今屆堆傳統強隊無幾多個教練識

上場肯半場收起柒頭安已經知哩個教練有料到

多謝聖奴沙條打靶狗

干地第一季輸兩場即變陣 d人廢少少即bench
第二季變成點有眼睇

Napoli has asked Chelsea more than €8M to release Sarri or some players that Chelsea don’t want to sell, source told @CalcioNapoli24. Sarri’s clause would release him only in 2019, so De Laurentiis want to receive an higher fee to accept. It’s a bit difficult, at the moment

世三

It’s a bit difficult, at the moment

屌你老母夏狗 唔好返黎報到呀

阿狗又一件CLS

其實轉會窗係咪唔關車路士事 其他球會密密簽, 隔離阿又簽多件

Hazard

ayi

夏狗個樣hea到

Hazard is killing .

ka2

卡拉斯高

卡拉斯高真係毒瘤嚟

黑奴卡古啲身位

比利時要打兩次巴西

咪撚再出兩隻中超狗啦 on9

出個咁嘅閪陣加兩個支超人真係浪費比利時手牌

支那斯高返鄉下耕田啦 無腳好波

比利時一手好牌
On99走去打三中堅
又冇勁翼衛
用埋d中超貨

水貨真係話過就過

支超孖寶

贊奴沙 卡拉斯高 韋素
比利時三大罪人

雖然有中超毒瘤
但今場比利時似返隊強隊

贊奴沙死十次都唔夠

盧卡古啲意識差到
睇波

打日本咋
仲要未入到波

四大 馬天尼斯

lkk廢到

開始扮大佬指指點點
好多波跑多兩步都唔肯

屌你老母 干狗三中堅為害球壇

咁都有得懶

個波係空中的話古圖真係好令人放心

阿朗> 卡拉支高

架仔波底真係好好

屌你老母禿狗馬天尼斯

以前打手鎚好垃圾
而家差唔多全部都打到禁區外

日本呢半場幾敢chur
下半場體能下降應該兵敗如山倒

夏狗hea撚到

屌你老母中超仲廢過日職 出呢兩件垃圾做咩呀

㗎仔真心唔差

屌你夏狗個款真係似係等你下半場冇氣先出力

我真係諗唔明witsel條垃圾
連華杜斯都搶唔贏 憑乜野打正選

比面岸本咋

馬天尼斯出名多契仔

睇卡拉斯高先覺牙朗好撚勁

比利是 點撼巴西呀咁

3中堅打飛機就有份

世三慢慢上鏈

安同尼馬有排玩

孤立咗迪布尼,,幾好

馬天尼斯on99同尼恩高蘭不和

梅利亞應該幾啱干地口味

卡吐

大力少少卡2就出醜了

甩手

卡2

卡吐呢下
心諗做咩佢撲返自己龍
原來甩手

森柏奧利 希亞路 馬天尼斯
三大垃圾教練

倭寇冇乜用犯規戰術底下守成咁 好撚勁

Hazard Lkk Mertens
Nainggolan Dembele KDB

夏狗下半場用火影跑法單騎入波 向岸本致敬

go RM la diu

要迪布尼搭韋素
浪費晒

細三踢唔踢得卡拉支高個位？
咁世三就可以出影分身術

屌自己射啦夏殺 lkk都控俾對面

相比之下韓仔

三中堅真係閪陣
中超兩大垃圾

翼衛真係翼鋒就啱踢咩
馬天尼斯死on9

就算比利時過到今場
下場卡斯C高個位都會比我安完爆

卡吐
比他去皇馬可能仲好

不過日本仔真係踢得幾有紀律

鳩古對架仔都咁辛苦

吉田麻也守得掂

屌你老母推咁多頁仲以為沙利done deal

Con sir

你條撚樣平時鳩改詞推Post我都以為Done Deal啊仆街

皇馬彈鐘未？

隻翼衛去左邊

華湯根

華湯根垃圾

華湯根玩鳩卡吐

干爹343遺害球壇
跟風果啲學藝不精

hazard

返黎開季

睇咗成季三中堅閪陣 連世界盃都要

世三都要登機？

無咩邊隊用得好

水貨

日本仲多空位打反擊

干爹用起碼見到阿銘阿朗回防
其他人用啲翼衛次次都唔知去左邊

比利時就on9冇翼衛都要學人打3中堅

打三中堅嘅教練都要落地獄

兩隻支超人

登機了

2:0 返屋企啦

中龍就有

[比利時幫回家]車路士球迷討論區

馬天尼斯去死啦

點解比利時一手好牌
成日請埋d傻鳩教練

輸畀日本真係頂級笑話

入左兩球喇 唔踢喇 重猜龍喇

要實現漫畫情節對巴西

哇個波冇西既 點射架

屌佢老母 世三中柱救唔撚到國 就20

屌換人啦
唔想世三登機

架仔勁到

日本出線係開心既
世三登機備戰社區盾

馬天尼斯死全家

之前鷹貼咗張牙朗小花同水貨嘅合照
唔通真係三個一齊十六強登機
鷹又贏

可以返去練波

事實證明三中堅除左開頭出奇制勝之外 係真正嘅垃圾陣

想抄干地套三中堅
又冇勁翼衛
又冇好似干地果d防中
中場冇人掃波

夠晒人腳拍番個機場開波廣告

個三中堅陣式散曬架

快手出埋牙衣啦屌

都唔明點解會咁多人抄
明明淨係贏左次英超姐

lkk